# Chinese (China) translation for jokosher
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the jokosher package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jokosher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-10-18 20:59-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2006-08-16 00:37+0000\n"
"Last-Translator: daave <fan.d.liu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:1
#, fuzzy
msgid ""
"16 bit\n"
"24 bit\n"
"32 bit"
msgstr ""
"16位\n"
"24位\n"
"32位"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:4
#, fuzzy
msgid ""
"96000\n"
"48000\n"
"44100\n"
"32000\n"
"24000\n"
"22050\n"
"16000\n"
"11025\n"
"8000"
msgstr ""
"96000\n"
"48000\n"
"44100\n"
"32000\n"
"24000\n"
"22050\n"
"16000\n"
"11025\n"
"8000"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:13
#, fuzzy
msgid "<b>Application Start-up</b>"
msgstr "应用程序启动"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:14
msgid "<b>Art</b>"
msgstr "艺术"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:15
#, fuzzy
msgid "<b>Audio Mixdown</b>"
msgstr "混音"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:16
#, fuzzy
msgid "<b>Audio Quality</b>"
msgstr "音频质量"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:17
#, fuzzy
msgid "<b>Coding</b>"
msgstr "编码"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:18
#, fuzzy
msgid "<b>Documentation</b>"
msgstr "文档"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:19
#, fuzzy
msgid ""
"<b>Jokosher is an Open Source project that is driven by a community of "
"contributors. To make Jokosher rock, we need your help!</b>"
msgstr ""
"Jokosher是由一个社区支持的开放源码的项目。为了使Jokosher更棒，我们需要你的帮"
"助！"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:20
#, fuzzy
msgid "<b>Quality</b>"
msgstr "质量"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:21
#, fuzzy
msgid "<b>Recent Projects</b>"
msgstr "<b>近期项目</b>"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:22
#, fuzzy
msgid "<b>Testing</b>"
msgstr "<b>测试</b>"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:23
#, fuzzy
msgid ""
"<b>To find out more, visit:</b>\n"
"http://www.jokosher.org/contribute"
msgstr ""
"<b>更多信息，访问：</b>\n"
"http://www.jokosher.org/contribute"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:25
#, fuzzy
msgid "Add Instrument"
msgstr "添加乐器"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:26
msgid "Add an extension"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:27
#, fuzzy
msgid "Add an instrument"
msgstr "添加一件乐器"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:28
#, fuzzy
msgid "Audio production made simple."
msgstr "简单化的音频生产"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:29
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:30
#, fuzzy
msgid "Browse for an Existing Project"
msgstr "浏览一个已经存在的项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:31
msgid "Change Instrument Type"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:32
#, fuzzy
msgid "Choose one or more instruments to add to your project."
msgstr "选择一件或多件乐器添加到你的项目中"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:33
#, fuzzy
msgid "Configure Instrument Effects"
msgstr "配置乐器效果"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:34
#, fuzzy
msgid "Contributing to Jokosher"
msgstr "向Jokosher作贡献"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:35
#, fuzzy
msgid "Create a New Project"
msgstr "创建一个新的项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:36
#, fuzzy
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:37
#, fuzzy
msgid "Don't open anything"
msgstr "不要打开任何东西"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:38
#, fuzzy
msgid "Don't show this on start-up"
msgstr "不要在启动时显示这个"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:39
#, fuzzy
msgid "Drawing icons, images and other art."
msgstr "正在绘图图标、图片和其它美术品。"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:40
#, fuzzy
msgid ""
"Enter a name for your project and select a folder to store the project in:"
msgstr "输入项目名称并选择存放文件夹。"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:41
#, fuzzy
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:42
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "概况"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:43
#, fuzzy
msgid "Instrument Connections"
msgstr "乐器连接"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:44
msgid ""
"Jokosher must be restarted in\n"
"order for changes to take effect."
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:46
#, fuzzy
msgid "Mixing"
msgstr "混音中"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:47
#, fuzzy
msgid "Mixing Project"
msgstr "混合项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:48 ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:72
#, fuzzy
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:49
#, fuzzy
msgid "Open Selected Project"
msgstr "打开所选的项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:50
#, fuzzy
msgid "Open most recent project"
msgstr "打开最近的项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:51
#, fuzzy
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:52
#, fuzzy
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:53
#, fuzzy
msgid "Pre-release Notes"
msgstr "预先发行版摘要"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:54
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:55
#, fuzzy
msgid "Presets"
msgstr "预设值"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:56
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:57
#, fuzzy
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:58
#, fuzzy
msgid "Recent Projects"
msgstr "最近的项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:59
#, fuzzy
msgid "Recording"
msgstr "录音中"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:60
#, fuzzy
msgid "Redo"
msgstr "恢复"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:61
msgid "Remove curently selected extension"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:62
#, fuzzy
msgid "Sample Format"
msgstr "采样格式"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:63
#, fuzzy
msgid "Sample Rate (Hz)"
msgstr "采样率（Hz）"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:64
msgid "Save Files As"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:65
#, fuzzy
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:66
#, fuzzy
msgid "Select A Folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:67
#, fuzzy
msgid "Select an effect"
msgstr "选择一个效果"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:68
#, fuzzy
msgid "Select an effect to add to the instrument"
msgstr "选择一个效果来加入到乐器中"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:69
#, fuzzy
msgid "Select an instrument, then click here to begin recording"
msgstr "选择一件乐器，然后点击这里开始录音"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:70
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:71
#, fuzzy
msgid "Show as Bars, Beats, Ticks"
msgstr "显示为小节，拍子，Ticks"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:72
#, fuzzy
msgid "Show as Hours, Minutes, Seconds"
msgstr "显示为小时，分钟，秒"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:73
#, fuzzy
msgid "Show welcome dialog"
msgstr "显示欢迎对话框"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:74
#, fuzzy
msgid "Testing Jokosher, and submitting bugs."
msgstr "测试Jokosher，并提交错误报告。"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:75
#, fuzzy
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:76
#, fuzzy
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:77
#, fuzzy
msgid ""
"Use the combo boxes below to select which input is used with which instrument"
msgstr "使用下面综合对话框选择哪件乐器使用那个输入。"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:78
#, fuzzy
msgid ""
"Wave\n"
"FLAC\n"
"Ogg Vorbis"
msgstr ""
"波形\n"
"FLAC\n"
"Ogg Vorbis"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:81
#, fuzzy
msgid "Welcome to Jokosher!"
msgstr "欢迎来到Jokosher！"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:82
#, fuzzy
msgid "Workspaces"
msgstr "工作空间"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:83
#, fuzzy
msgid "Writing code and features in Python."
msgstr "用Python书写代码和特性"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:84
#, fuzzy
msgid "Writing simple to read documentation."
msgstr "书写易读的文档"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:85
#, fuzzy
msgid "_Edit"
msgstr "_E编辑"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:86
msgid "_Extensions"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:87
#, fuzzy
msgid "_File"
msgstr "_F文件"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:88
#, fuzzy
msgid "_Help"
msgstr "_H帮助"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:89
msgid "_Manage Extensions"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:90
#, fuzzy
msgid "_Mixdown Project"
msgstr "_M项目混音"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:91
#, fuzzy
msgid "_Project"
msgstr "_P项目"

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:92
msgid "foo"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Jokosher.glade.h:93
msgid "gtk-clear"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/AddInstrumentDialog.py:48
msgid "Change Instrument type"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/AddInstrumentDialog.py:50
#, python-format
msgid "Choose the new instrument type for %s"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/CompactMixView.py:105
#, fuzzy
msgid "<b>Instruments Not Shown:</b>"
msgstr "<b>没有显示出来的乐器：</b>"

#: ../../Jokosher/EventLaneViewer.py:182
#, fuzzy
msgid "Import Audio File..."
msgstr "导入音频文件..."

#: ../../Jokosher/EventLaneViewer.py:184
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ../../Jokosher/EventLaneViewer.py:185 ../../Jokosher/EventViewer.py:523
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../Jokosher/EventLaneViewer.py:222
msgid "<b>Right-click</b> for more options."
msgstr "<b>右键点击</b>更多选项。"

#: ../../Jokosher/EventLaneViewer.py:249
#, fuzzy
msgid "Copy file to project"
msgstr "拷贝文件到项目"

#: ../../Jokosher/EventLaneViewer.py:254
#, fuzzy
msgid "Import file..."
msgstr "导入文件..."

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:105
#, fuzzy
msgid "Trim"
msgstr "修剪"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:109
msgid "Delete Fade Points"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:113
msgid "Snap To Fade Points"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:265
#, python-format
msgid "Loading (%d%%)..."
msgstr "载入中(%d%%)..."

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:371
msgid ""
"To <b>Split, Double-Click</b> the wave - To <b>Select, Shift-Click</b> and "
"drag the mouse"
msgstr "<b>分割，请双击</b>波形-<b>选择，请Shift-点击</b>并拖动鼠标"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:385
#, fuzzy
msgid ""
"<b>NOTE</b>: The volume sliders in this pre-release version of Jokosher do "
"not affect the audio."
msgstr "<b>注意</b>：Jokosher的本预先发行版里音量滑杆并不影响音频。"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:479
#, fuzzy
msgid ""
"<b>Click</b> the buttons below the selection to do something to that portion "
"of audio."
msgstr "<b>点击</b>所选部分音频下面的按钮来执行对此部分的操作。"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:519
#, fuzzy
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:521
#, fuzzy
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:522
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../../Jokosher/EventViewer.py:678
#, python-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"File is corrupt, not an audio file, or the associated plugin is not installed"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/ExtensionManagerDialog.py:56
msgid "Choose a Jokosher Extension file"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/ExtensionManagerDialog.py:61
msgid "Jokosher Extension Files (*.py *.egg)"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:44
msgid "This is a Jokosher extension; it is not meant to be run directly."
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:45
#, python-format
msgid ""
"To install it, move it to the directory %s\n"
"and run Jokosher."
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:48
msgid ""
"This is a Jokosher extension, which needs to be installed. Would you like to "
"install it?"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:50
msgid "Install"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:59
#, python-format
msgid ""
"You already have a extension with the name %s installed; would you like to "
"replace it?"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:62
msgid "Replace"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/Extension.py:75
msgid "Your new extension is now available in Jokosher!"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentConnectionsDialog.py:41
#, fuzzy
msgid "There are no instruments to connect"
msgstr "没有连接的乐器"

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:127 ../../Jokosher/MixerStrip.py:72
msgid "Enable this instrument for recording"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:133
msgid "Mute - silence this instrument"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:140 ../../Jokosher/MixerStrip.py:84
msgid "Solo - silence all other instruments"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:147
msgid "Instrument Effects"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:282 ../../Jokosher/MixerStrip.py:146
msgid "Muted"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:285 ../../Jokosher/MixerStrip.py:149
msgid "Unmuted"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/InstrumentViewer.py:354
#, fuzzy
msgid "Instrument Effects..."
msgstr "乐器效果..."

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:295
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"The instruments '%s' and '%s' both have the same input selected (%s). Please "
"either disarm one, or connect it to a different input through 'Project -> "
"Instrument Connections'"
msgstr ""
"乐器'%s'和'%s'有选择了相同的输入(%s)。请或者除去一个，或者用‘项目->乐器连"
"接’来将其连接到一个不同的输入。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:319
#, fuzzy
msgid ""
"No instruments are armed for recording. You need to arm an instrument before "
"you can begin recording."
msgstr "没有连接乐器来录音。你需要在录音前连接一件乐器。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:351
msgid ""
"No channels capable of recording have been found, please attach a device and "
"try again."
msgstr ""

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:353
#, fuzzy
msgid ""
"Your sound card isn't capable of recording from multiple sources at the same "
"time. Please disarm all but one instrument."
msgstr "你的声卡不能同时录制多个源。请只连接一件乐器。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:431
#, fuzzy
msgid "Mixdown Project"
msgstr "混音项目"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:434
#, fuzzy
msgid "Save as file type:"
msgstr "另存为文件类型："

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:469
#, fuzzy, python-format
msgid "Mixing project to file: %s"
msgstr "混音项目到文件：%s"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:484
#, fuzzy
msgid "Preparing to mixdown project"
msgstr "正在准备混音项目"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:490
#, fuzzy, python-format
msgid "%d of %d seconds completed"
msgstr "%d/%d秒已完成"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:546
#, fuzzy
msgid "Choose a Jokosher project file"
msgstr "选择一个Jokosher项目文件"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:552
#, fuzzy
msgid "All Files"
msgstr "所以文件"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:556
#, fuzzy
msgid "Jokosher Project File (*.jokosher)"
msgstr "Jokosher项目文件(*.jokosher)"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:593
#, fuzzy
msgid "Choose a location to save the project"
msgstr "选择位置来保存项目"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:629
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<span size='large' weight='bold'>Save changes to project \"%s\" before "
"closing?</span>\n"
"\n"
"Your changes will be lost if you don't save them."
msgstr ""
"<span size='large' weight='bold'>关闭前，保存更改到项目\"%s\"</span>\n"
"\n"
"如不保存，更改会丢失。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:638
#, fuzzy
msgid "Close _Without Saving"
msgstr "_W关闭不保存"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:683
#, fuzzy, python-format
msgid "*%s - Jokosher"
msgstr "*%s - Jokosher"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:685
#, fuzzy, python-format
msgid "%s - Jokosher"
msgstr "%s - Jokosher"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:891
#, fuzzy
msgid "Jokosher"
msgstr "Jokosher"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:996
#, fuzzy
msgid "The project references non-existant files:\n"
msgstr "项目参考不存在的文件：\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1000
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"The project references non-existant images:\n"
msgstr ""
"\n"
"项目参考不存在的图片：\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1008
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%s\n"
" Invalid or corrupt project file, will not open."
msgstr ""
"%s\n"
" 非法或已破坏的项目文件，不能打开。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1034
#, fuzzy
msgid "You must have Gstreamer version 0.10.9 or higher.\n"
msgstr "必需Gstreamer 0.10.9或更高版本。\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1042
#, fuzzy
msgid "You must have Gstreamer plugin gnonlin version 0.10.4.2 or later.\n"
msgstr "必需Gstreamer插件gnonlin 0.10.4.2或更高版本。\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1044
#, fuzzy
msgid "Gstreamer plugin gnonlin is not installed."
msgstr "Gstreamer插件gnonlin没有安装。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1045
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"See http://jokosher.org/trac/wiki/GettingJokosher for more details.\n"
msgstr ""
"\n"
"查看详情： http://jokosher.org/trac/wiki/GettingJokosher\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1048
msgid ""
"You must have the Gstreamer plugin packs gst-plugins-base and gst-plugins-"
"good installed.\n"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1054
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<big>Some functionality will not work correctly or at all.</big>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<big>部分功能不能正确运行或完全不能运行。</big>\n"
"\n"
"%s"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1075
#, fuzzy
msgid ""
"<big>Notes about this release</big>\n"
"\n"
"This version of Jokosher (0.1) is a pre-release version, and is infact, our "
"very first release. As such, you may encounter some bugs and functionality "
"that is not present."
msgstr ""
"<big>本发行版注意事项</big>\n"
"\n"
"本版Jokosher（0.1）为预发行版，并且是事实上我们的第一个发行版。因此，你可能会"
"遭遇到一些错误或者尚不存在的功能。"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1099
#, python-format
msgid "The URI scheme '%s' is either invalid or not supported."
msgstr ""

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1101
#, fuzzy, python-format
msgid "Unable to unzip the project file %s"
msgstr "不能unzip项目文件 %s"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1103
#, fuzzy, python-format
msgid "The project file was created with version \"%s\" of Jokosher.\n"
msgstr "这个项目文件是由Jokosher \"%s\"版创建。\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1104
#, fuzzy, python-format
msgid "Projects from version \"%s\" are incompatible with this release.\n"
msgstr "\"%s\"版创建的项目和本发行版不兼容。\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1106
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"The project:\n"
"%s\n"
"\n"
"does not exist.\n"
msgstr ""
"项目：\n"
"%s\n"
"\n"
"不存在。\n"

#: ../../Jokosher/JokosherApp.py:1108
#, fuzzy
msgid "The project file could not be opened.\n"
msgstr "项目文件打不开。\n"

#: ../../Jokosher/MasterMixerStrip.py:28
#, fuzzy
msgid "Master Volume"
msgstr "主音量"

#: ../../Jokosher/MixerStrip.py:36
msgid "Minimize instrument"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/MixerStrip.py:43
msgid "L"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/MixerStrip.py:44
msgid "R"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:76
#, fuzzy
msgid "Unknown Author"
msgstr "未知作者"

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:89
#, fuzzy
msgid "Could not initialize project."
msgstr "不能初始化项目。"

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:91
#, fuzzy
msgid ""
"A file or folder with this name already exists. Please choose a different "
"project name and try again."
msgstr "同名的文件或文件夹已存在。请选择不同的项目名称并重试。"

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:93
#, fuzzy
msgid "The file or folder location is write-protected."
msgstr "此文件或文件夹已被写保护。"

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:95
#, fuzzy
msgid "Invalid name or author."
msgstr "非法的名称或作者。"

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:97
msgid "The URI scheme given is either invalid or not supported"
msgstr ""

#: ../../Jokosher/NewProjectDialog.py:104
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Unable to create project.\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"不能创建项目。\n"
"\n"
"%s"

#: ../../Jokosher/VUWidget.py:66
#, fuzzy
msgid "<b>Drag</b> the <b>slider</b> to alter volume levels"
msgstr "<b>拖动滑杆</b>来改变音量水平。"

#: ../../Jokosher/VUWidget.py:174
#, fuzzy, python-format
msgid "Volume: %.2f"
msgstr "音量：%.2f"

#: i18n.instr.h:1
msgid "Acoustic Guitar"
msgstr ""

#: i18n.instr.h:2
#, fuzzy
msgid "Audio File"
msgstr "音频文件"

#: i18n.instr.h:3
#, fuzzy
msgid "Bass Drum"
msgstr "低音鼓"

#: i18n.instr.h:4
#, fuzzy
msgid "Bass Guitar"
msgstr "贝司"

#: i18n.instr.h:5
#, fuzzy
msgid "Cello"
msgstr "大提琴"

#: i18n.instr.h:6
#, fuzzy
msgid "Cymbal"
msgstr "铙钹"

#: i18n.instr.h:7
#, fuzzy
msgid "Drum Kit"
msgstr "爵士鼓"

#: i18n.instr.h:8
#, fuzzy
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: i18n.instr.h:9
#, fuzzy
msgid "Electric Guitar"
msgstr "电吉他"

#: i18n.instr.h:10
msgid "Harmonica"
msgstr ""

#: i18n.instr.h:11
#, fuzzy
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: i18n.instr.h:12
#, fuzzy
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: i18n.instr.h:13
msgid "Saxophone"
msgstr ""

#: i18n.instr.h:14
#, fuzzy
msgid "Snare"
msgstr "军鼓"

#: i18n.instr.h:15
#, fuzzy
msgid "Tom Tom"
msgstr "筒鼓"

#: i18n.instr.h:16
msgid "Trumpet"
msgstr ""

#: i18n.instr.h:17
msgid "Violin"
msgstr ""

#: i18n.instr.h:18
#, fuzzy
msgid "Vocal"
msgstr "人声"

#, fuzzy
#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr "翻译者-感谢"

#, fuzzy
#~ msgid "Files Saves As"
#~ msgstr "文件另存为"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "No channels capable of recording have found, please attach a device and "
#~ "try again."
#~ msgstr "没有发现能够录音的频道，请连接一件设备并重试。"

#, fuzzy
#~ msgid "The uri scheme '%s' is either invalid or not supported."
#~ msgstr "这个uri scheme '%s' 非法活不被支持。"

#, fuzzy
#~ msgid "The uri scheme given is either invalid or not supported"
#~ msgstr "给定的uri scheme非法或不被支持。"
